突然蒸發

都係密封罩好聽D

首詞 密封罩屈d

不過呢首我都鍾意

都是

其實demo一早被流出街

Nonono其實10年前 出college個排 周國賢已經唱過呢首demo既live